由69到聽日96，各位都辛苦

要繼續走下去，很不容易。

一定要記住叉夠電，繼續努力。

Ga yau!!!!

Diu lun ju ah